領展823 點解咁瘋狂

60蚊入 73 放左 大市跌到仆街佢竟然同我上81蚊

留名睇一班人入黎踩